小販有無得多謝過上年既義士

雖然清新年夜市場 係政府唔岩 但小販有無得多謝過上年既義士
你就你開心賺錢 義士就比人告

勇武撚搵機會暴動姐
佢地都承認架

強迫多謝？